咁快就2017年最後一個月, 今年大家做左D咩?

搵到份工, 戇鳩鳩咁就做左半年,
減肥應該都成功減左5磅既,
女溝唔到啦, 結他反而終於有枝新既,
咁撚快已經廿五 RIP

學咗倉頡 學咗游水 學緊結他 grad咗HD 開始做gym
啱啱踏入2字頭

做左成年廢青

今年年頭話辭職但冇決心

年頭話要學車學游水學英文冇樣野有做

廢人

廿二歲 degree grad, 考左棍van 牌 , 做緊教畜 , 教緊結他 , 搵到女朋友 , 但冇車冇樓冇錢冇事業冇時間去旅行

頂雖然話識速成,但係唔知點解總係學唔到倉頡
做GYM都想做, 但好驚佢係又SALE唔係又SALE

加油啦 我都做左4年廢青先搵到而家份工

姐係仲未辭? 等埋個花紅先啦

學游水學英文都好簡單啦

轉咗工

錯過了2個女仔

起碼有個好既起步先啦

入左fried zone定真係錯過先

報康文署嗰啲囉，自己操

返工放工無限loop
都唔知做左咩 on999又一年

自己做得唔好，跟住不了了之

去咗4次日本旅行
識到初戀女朋友告別A0

今年已經無憾

成日話想轉行考政府 最後都冇去考到
今年好在終於儲夠錢買到樓

頂, 又買到樓又有女, 你地就真係好喇

學日文，去到東京。